有冇做牛涮鍋既巴打

想G究竟佢普通果隻同特選果隻系米真系有分別

系你老